[有圖] 有白衫唔掂，接受急救

吊你老母，白衫牛屎佬
仲諗著叫你小心收尾幾年，點知咁就HI左

唔知走左未，如有人知走左，通知聲丫喂，送花牌！

有無人知佢地貴姓

人地而家已經係收尾果幾年啦

過幾年包尿片啦，出泥把撚咩

佢依家可能收尾果幾分鐘咋，唔好比幾年佢咁多

牛屎佬總人數 -1
丁權 -1

壽終正寢

仆街死啦

大家想佢有幾長命

藝人柳俊江
於立場新聞直播時曾出現 元西，分隔示威者及狗之中

最新消息白衫返回元西
柳俊江爆頭

隻支那狗咁撚廢架？百幾蚊搵咁就玩撚完？

係有 primary source 之前，應該假定白衫未死，就算死都唔係「飛天南」！或者根本冇一個黑社會叫「飛天南」！